今日番工打爛左人地成箱酒 點算好

想同果條友講 唔好意思 我係有心架

推

最多陪300$

庇護工場都有酒？

露出你嘅鮑魚當賠罪

笑左
樓主個名同你個cm

300搞掂

箱酒係你憑自己嘅本事打爛，點解要賠

吓 我果個鋼鐵泥

有心打爛

你睇我ig story

有個同事一路做野一路飲